<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2007-2013 Artigile.
  ~ Software development company.
  ~ All Rights Reserved.
  ~
  ~ This software is the confidential and proprietary information of Artigile. ("Confidential Information").
  ~ You shall not disclose such Confidential Information and shall use it only in accordance with the terms of the
  ~ license agreement you entered into with Artigile software company.
  -->

<resources>
    <string name="app_name">How is my phone doing?(Beta)</string>
    <string name="show_tutorial">Справка</string>

    <string name="unregister">Отрегистрироваться</string>
    <string name="sample_menu_item">clickMe</string>
    <string name="already_registered">Устройство успешно зарегистрировано в реесте Гугла</string>
    <string name="server_registering">регистрируем ваше устройство</string>
    <string name="connecting_to_howismyphonedoing_server">подключаемся к [How Is My Phone Doing?] серверу</string>
    <string name="failed_to_register_device">Мы не смогли зарегистрировать ваше устройство, пожалуйста попробуйте
        перезапустить приложение.
    </string>
    <string name="failed_to_unregister_device">Мы не смогли отрегистрировать ваше устройство, пожалуйста попробуйте
        перезапустить приложение.
    </string>
    <string name="server_registered">Сервер зарегистрирован</string>
    <string name="server_register_error">Ошибка регистрации сервера</string>
    <string name="server_unregistered">Сервер отрегистрирован</string>
    <string name="server_unregister_error">Ошибка отрегистрации сервера</string>
    <string name="error_config">Неверная конфигурация</string>
    <string name="gcm_registered">GCM зарегистрирован</string>
    <string name="gcm_unregistered">GCM отрегистрирован</string>
    <string name="gcm_message">GCM сообщение</string>
    <string name="gcm_deleted">GCM удалено</string>
    <string name="gcm_error">GCM ошибка</string>
    <string name="gcm_recoverable_error">GCM восстанавливаемся ошибка</string>
    <string name="register">Зарегистрировать устройство</string>
    <string name="test">Тест</string>

    <string name="your_device_has_no_linked_google_account_title">Упс!</string>
    <string name="your_device_has_no_linked_google_account_message">Похоже, что ваше устройство не содержит ни одного
        зарегистрированного в гугл аккаунта. Пожалуйста перейдите в настройки вашего телефона и убедитесь что ваш
        телефон зарегистрирован с исспользованием гугл аккаунта(например test@gmail.com или test@google.com)
    </string>
    <string name="cleanLogs">Очистить логи</string>
    <string name="testButton">Тест</string>
    <string name="device_registered">Девайс зарегистрирован в Google</string>
    <string name="device_not_registered">Девайс не зарегистрирован в Google</string>

    <string name="device_admin_label">How Is My Phone Doing Admin</string>
    <string name="device_admin_description">Аднимистрирование устройства для лучшей производительности и
        быстродействия.
    </string>
    <string name="device_admin_explanation">Влючив anti-theft настройку, вы смолжете удаленно менять ПИН код вашего
        устройства с веб сайта [ioanbsu.com], а также сбрасывать ваше устройство на фабричные настройки, удаляя всю
        персональную информацию с устройства, в случае если вы потеряли ваш телефон(планшет) или он был украден. Если вы
        захотите удалить приложение [How Is My Phone Doing?] с включенной anti-theft настройкой, вам потребуется сначала
        выключить эту настройку. В противном случае опрационная система андройд не разрешит вам удалит это приложение.
    </string>

    <string name="admin_receiver_status">Статус: %1$s</string>
    <string name="admin_receiver_status_enabled">anti theft включено</string>
    <string name="admin_receiver_status_disable_warning">Выключив anti-theft настройку вы не сможете менять ПИН код
        вашего устройства удаленно или сбасывать ваш девайс до фабричный настроек. Однако, вы всегда можете включить
        anti-theft настройку непосредственно зайдя в [How Is My Phone Doing?] приложение на вашем телефоне(планшете)
    </string>
    <string name="admin_receiver_status_disabled">anti theft выключено</string>
    <string name="admin_receiver_status_pw_changed">пароль изменен</string>
    <string name="application_start_message_title">ВНИМАНИЕ</string>
    <string name="application_start_message">
        <![CDATA[
            <div style="font-weight:bold;font-size:20px;">ПЕРЕД ИСПОЛЬЗОВАНИЕM ПРОЧТИТЕ!!!</div>

                <b>Как удалить прилажение?</b>
                Для удаления прилажения, прочтите инстрекции ниже.
                <ul>
                    <li>Если вы прежде включили функцию AntiTheft и установили прилажение[How Is My Phone Doing?]
                        в качестве администрирующего, перед удалением [How Is My Phone Doing?] вам потребуется вначале
                        удалить его из списка администрирующих. Для этого откройте настройки вашего
                        телефона/планшета->Безопасность->Администраторы устройства-> уберите галоочку напротив [How Is My Phone Doing?].
                        Когда вы попытаетесь убрать галочку Android задаст несколько вопросов перед удалением [How Is My Phone Doing?]
                        из списка администрирующих прилажений - со всем соглашаемся.
                        <br/>
                        После удаления [How Is My Phone Doing?] из списка администрирующих прилажений вы сможете легко
                        удалить [How Is My Phone Doing?] обычным способом как вы удалеяте любые другие прилажения
                    </li>
                    <li>
                        Если вы не включали функцию AntiTheft то вы сможете удаляить прилажение [How Is My Phone Doing?]
                        обычным способом - точно так же как вы удаляете любые другие прилажения.
                    </li>
                </ul>
            <b>Как пользоваться прилажением?</b>
            <ul>
                <li>Для того чтобы телефон можно было обнаружить с веб браузера, достаточно запустить прилажение на
                телефоне/планшете хотя бы один раз. После этого можно на компьютере открыть %1$s, для русской версии
                исспользуйте ссылку %1$s?locale=ru</li>
                <li>Залогинтесь исспользуя ваш Google аккаунт. Тот же самый который вы исспользуете на вашем
                телефоне/планшете. По закрытию этого окна вы можете посмотреть какой аккаунт исспользуется на вашем устройстве - в конце зеленой надписи сверху.</li>
                <li>Убедитесь что вы логинитесь на веб сайте %1$s с тем же Google аккаунтом, что высветился у вас на телефоне/планшете</li>
                <li>Убедитесь что хотя бы одно из ваших устройст зарегистрировано в системе. В вержней панели на кнопке
                                <i>Мой устройства(My Devices)</i> в скобказ будет написано число зарегистрированных устройств</li>
                <li>После того как вы залогинились, вебсайт %1$s Автоматически начнет поиск ваших устройств. Локализация
                устройств это длительный процесс поэтому ваши устройства могут быть обнаружены не сразу. Если вы считаете
                что? поиск устройств занимает достаточно длительноe время, вы можете нажать кнопку <i>Показать устройство на карте(Update Devices Location)</i>
                 в левом вержнем углу? для того чтобы возобновить поиск ваших устройств.
                </li>
                <li><b>Чтобы отослать сообщение</b> нажмите кнопку <i>Отослать сообщение(Send message)</i>, заполните
                необходимые поля и нажмите кнопку <i>Отослать(Send message)</i> в окне <i>Послать Сообщение</i>
                </li>
                <li><b>Чтобы посмотреть состояние телефона/планшета, или заблокировать его</b> , нажмите на кнопку
                <i>Мои устройства(My Devices(*))</i> и в появившемся окне слева выберете устройства с которым вы хотите работать
                </li>
            </ul>
            <b>Почему на вебсайте %1$s я не вижу ни одного из моих устройств?</b><br/>
                Если после того как вы залогинились на вебсайте %1$s вы не видите ни одного из ваших устройств, то
                пожалуйста попробуйте сделать следующее:
                <ul>
                    <li>
                        Убедитесь что ваш андройд телефон/планшет имеет доступ к интернету
                    </li>
                    <li>Убедитесь что после запуска программы на телефоне и закрытию этого окна инструкций вы видите сверху надпись <i
                            style="color:green;font-weight: bold;">%2$s</i></li>
                    Если вы видите надпись <i style="color:red;font-weight: bold;">%3$s</i> Это одначает что ваш телефон/планшет
                    не смог зарегистрироваться в системе обмена сообщенийями Google. Можете попробовать починить эту проблему
                    перезагрузив How Is My Phone Doing? прилажение на вашем телефоне/планшете. Если перезагрузка не помогает
                    пожалуйста напишите email с подробным описанием проблемы на ioanbsu@gmail.com
                    <li>Убедитесь что вы залогинелись на сайте %1$s с тем же аккаунтом (показано в вержнем правом углу %1$s),
                    который вы исспользуете у себя на телефоне/планшете. Чтобы проверить какой аккаунт исспользуется у
                    вас на телефоне/планшете, закройте это окно и обратите внимание на зеленую надпись сверху, в конце
                    будет написан аккаунт который исспользуется прилажением [How Is My Phone Doing?]
                    </li>
                    <li>Попробуйте перезагрузить сайт %1$s</li>
                    <li>Если ничего выше не помогло, пожалуйста напишите email на адрес  ioanbsu@gmail.com  с подробным
                    описанием проблемы.
                    </li>
                </ul>
                ]]>
    </string>

    <string name="enableAntiTheft">Включить AntiTheft</string>
    <string name="antitheft_enabled_text">Вы включили функцию AntiTheft. Это означает что вы можете удалить всю
        информацию с вашего телефона\\планшета удаленно с веб сайта ioanbsu.com. Так же вы можете поменять пин код на
        вашем устройстве удаленно. ВНИМАНИЕ: при включении функции AntiTheft вы наделяете программу [How Is My Phone
        Doing?] администраторскими правами. Это означает что вы не сможете удалить прилажение с вашего телефона пока вы
        не лишите программу [How Is My Phone Doing?] администраторских прав. Вы это можете сделать В настройках вашего
        телефона/планшета.
    </string>
    <string name="device_registered_info_text">Теперь вы можете открыть страничку https://ioanbsu.com на вашем
        компьютере, для того, чтобы управлять вашим устройством! Пожалуйста используйте такой же Google логин, какой вы
        исспользуете на вашем мобильном устройстве: %1$s
    </string>

</resources>
